［ps4］數碼暴龍 網路偵探 駭客追憶 討論區

12月14

港女兵仔故事

我之前上網睇話包埋第一集
但我去屯門利寶想訂果陣，個店員仔話我知日版先會有，中文版唔會包第一集
是咪個店員仔fake 9 me?

我都想知

呢度話會包埋第一集

第一集應該係PSN另外download

想知道好唔好挽?

訂咗PSV限定版

希望唔會太貴啦

你鍾意玩回合制指令式RPG既話，應該會覺得好玩掛

上YOUTUBE睇下GAMEPLAY囉

即係要買左game之後上網再down第一集？
咁on9都得嘅

已經買左第一集, 買呢集又送多次咪好on9

挽你老母

btw,訂咗psv版，呢幾日拎返上集出嚟過吓癮

一開始玩日文版
之後想買中文版再玩多次個時就見到呢隻game既消息
如果真係咁樣既話
屌呀
我之前忍住唔買第一集等佢個整合版為乜

早人一步玩到

挽你老母咩

我都係
一直都好想玩第一集、見到佢話包埋，所以等左好耐

岩岩路過又入去問左問，佢好肯定咁話係日文無出過ps4版先送，本身亞洲區有出過所以無

但係psn個中文版簡介又寫有架喎
的確日文係冇出ps4版
但我唔覺得佢會特登整一隻齋第二集既比中文版
因為佢整合版咁出 另外分拆比中文版咪做多左野

唔敢訂
Psn買應該最穩陣
等發售睇人點講

仲玩緊第一集, 進緊13 騎士

大家諗好用邊3隻打天下未
凱撒暴龍 金剛武神 神聖天女

我日版爆咗機，中文版出嗰陣又買咗，而家先發覺原來中文版我未爆，呢幾日要玩埋佢，好似有嘢承繼

依隻真係唔買住

求其extend玩得幾個鐘就唔好

呢集係全新獨立一集定係第一集多左dlc劇情only

應該全新獨立一集, DLC賣咁貴比人屌撚死

上集係戰鬥暴龍、泰坦，其實是但邊隻有貫通既都得架啦

如果psv日版個save可以繼承返去ps4中文版就好

想玩

貫通技破壞平衡

後期唔夠打先練勁野
玩左想玩既先

希望有究極V龍 未來型態

無貫通技又好難玩

唔靠貫通後面根本冇撚得打

如果佢計傷跟番屬性同能力值咁計最好
好似pkm咁
可能d勁既技就會x個倍數高0.幾咁
無視防真係好撚屈

有冇巴打收到風幾號偷跑

玩過第一集幾好玩

希望今集個hard難度係調整過，上集全主線到大師盃都係靠個幾隻貫通獸同v龍打過去。

Bandai會同你平衡
人唔笑狗都吠

訂左限
見到alpha 王龍劍mode 招王龍劍都係有貫通不過冇寫幾多倍而係就咁特大，希望真係有nerf

第一集故仔真係好正

講左今次會改

Neo果種囉
平衡到變左鬼畜game

咁多位巴絲借位一用
PS4主機遊戲相關二手買賣TG谷, 平時都可以吹下水

屌換左部新機 無哂上集d紀錄 上集d dlc都打哂
呢集要重新玩

仲有得訂咩

冇PS PLUS咩

無啦啦話包埋前作
好難唔令人覺得只係多左一個dlc既完全版

冇SAVE咪輤SAVE
兩邊又冇得共通,玩過一都唔會玩番一

長度你當裡主角線
一故事有幾長二咪有幾長

邊度有得訂

上集故事幾好 係貫通技做壞晒
Btw今集果幾隻nx係咪要第一批果先有？

之前訂落，宜家都就出要walkin啦

係

其實中文版真係好正，人地日本店舖特典都係得一隻，但係中文版有晒咁多間店舖特典

望佢唔好炒得咁過份

呢啲GAME唔會無貨掛

聽game舖老闆講ps4應該夠貨，psv就難講

我講緊限定

其實限定都冇乜特別野送姐

上集白金 今集都要

個12隻tv bgm

有第幾代

01 - 06 每代兩首

白金最難係扭蛋
要係咁扭

Next order既玩法，偵探既故事

咩啊，同偵探一樣玩法喎

01已經足夠

去啦! 大門大獸

我意思係兩個溝埋就最好

個時的好似都係刷獎牌刷到放棄左

有冇人知限定版大約幾錢

普通版449
限定619
出到黎貴2-30掛冇訂如果唔炒

呢個價都仲接受到嘅

呢個價係PS4定PSV

最難搞係獎章 值得既

ps4,限定如果炒應該上到7百幾蚊

我刷法係一部機鳩扭50~100次,再check齊左部機既獎章未,唔齊再loop
齊左一部機,再去第二部
橫掂後期多$到用唔哂

太天真,我之前見到ps4限定有人開訂749(200訂金)

信和好景仲有無限定版訂

今集仲有冇psv版

749正價黎

最近先留意到有限定...唔知邊到仲有得訂

咩啊,我見絕大部分網店都係開600左右喎

619 先係正價 749 肯定係商舖賺水價

玩第三次，無意中進左呢隻，完全未見過佢

好似係後期UPDATE先加入去

NEXT ORDER入面都係後加入去

唔知有無偷跑

佢仲有冇其他新既超究極

角龍獸、西拉獸、飛龍獸、獨角馬獸，呢啲開國功臣都要俾佢當新野加入去

阿爾加迪獸

點解唔出齊十鬥士

隻APP GAME都好怪過佢

但係APP版係閹割版，我都係頂唔順隻APP太廢，所以買部PSV玩完整版

有買前作psv版
如果今次我買ps4 我係咪可以過save去ps4

有cross-save

各位師兄有事想請教
小弟上集係psv version (日)
我得部psv. 想問今集有無咩繼承上集save之類既野？
無既我會買中文版。thanks

你睇下上一層

上面係講cross save 之類
其實我係想問玩過網偵一如有繼承可以繼承啲咩過去網偵二度？thx

其實依家好似冇人知係用乜野形式
究竟佢係第1集+dlc定係1+2集

冇，最多係有少少野送
cross save最主要係俾上集玩psv既人過save落ps4版既第一集

第一集美版有獨佔墮天地獄獸 爆烈mode
唔知今集會唔會包返

上面張圖有

咁我買中文版好了。另外想問中文係咪應該無偷跑？

你落去鋪頭問囉

上集PSV Save data 可以繼承去今次依集到
官網有教學
不過獎杯、online battle point 同排名唔會繼承
用上集data繼承仲會有隻軍師USB手指送
中文版就唔清楚點繼承

利申：日文N5

我個陣係另外開一個日本既psn account玩日版
今次用返港版psn account玩中文版
我諗我都應該冇得繼承

美版個隻係有架電單車， 希望佢今次港版都包返

我都係
個時無諗過佢會出中文版

睇中文100%理解爽好多
可惜save檔應該唔通

上集白金左
煲緊人中,睇埋今集故事流程有幾長再決定買唔買

當兵

今次包埋想一集姐係兩隻game?
剩係買呢隻得唔得

其實隻game個時間係咪同第一集一樣?
侵食者同諾基亞都未有omg

介唔介意睇曬上面條片

我有睇呀，我見到有侵食者同呀亞獸，咪想知係咪同一個時間既第二個故事

我淨係答到你係講同一件事件

等睇下整係第二集有幾長先

youtube見到有18章+70個支線

3隻莉莉絲

屌少左2章
仲要咁少支線

上集好似70個支線都無

有無巴打會去188買

睇左上面條片 好撚想玩
想知個故事同背景係點 上集D女角

LM

有nokia

但係digital 版無alpha mon nx

條臭港煩膠

我都睇左官網。
除此之外，第一集同第二集通關後可以靠digibank將一代寵傳去二代度。

屌咁即係迫我買日文

利申:日文N3未考N2

第二集爆咗機都full team啦，仲駛乜拎番舊嗰啲

咁中文版會唔會包第一集

而家未清楚需唔需要第二集都爆埋先過到

同埋咁多寵要養，可能第二集唔會整第一集整過嗰啲黎爆機先，之後先再過寵

希望有得養阿爾卡迪獸

今集700個獎章

今集仲有無d on9貫穿技

無貫穿技既寵=唔洗用

今集都係有貫穿 但nerf 左

無既話仲慘，根本幫對面R痕

ps4中文偷跑未

訂左限定，留名

冇玩過前作係咪直接買呢隻就有齊兩集D故事

好似中文版唔包

之前第一代
兩隻戰鬥暴龍 莉莉絲同傑斯就夠打

出左未

打左去hotline話未出

莉莉絲
貫通3倍
克屬x1.5
唔克屬落個轉屬性
遇神殺神

冇玩第一集lm

14號啊

偷跑好奇咩

奇就奇在冇偷跑...

唉屌佢老母希望聽日有偷跑

星期五先完SEM
偷跑都冇用

溫少一日影響不大

星期五考喇

考完再玩

讀第一代save有咩用

digital version無限定版買
想迫死digital撚

冇訂到，聽日要去四圍搵限定版

送軍師usb

兩代都通關後可將一代寵傳去二代

通左關都已經唔需要舊寵，除非有d舊寵第二代冇架姐

可以過圖鑑就好了

限定版有咩送

點解過左咁撚耐重可以有人問聽日會唔會有偷跑

日版偷，行版正日

常識黎架啦喎

唔係喎，之前都有GAME行版偷跑架喎

無架la, sony捉好嚴

所以我諗緊買日定中

日我可以過返以前養既舊寵，但估都要過灑關先做到
中版可以睇中文唔使睇日文咁辛苦。雖然我識小小日文

難得bandai肯做中文市場，就支持吓啦
上次都係買中文版，打算重練。

上次雙修，今次中文限定，日文普通

但係有更新既日服快好多喎

根據上次經驗都唔係慢好多，而且只係更過一次。

而家bandai啲game港服唔會遲更新㗎啵

今集應該冇左藍井主題曲

上集首歌我有買CD架

上隻條片搭埋進奧米加個畫面幾撚正
依家d CD鋪都開始收埋藍井d碟

上集(藍井果隻)其實好唔好玩 有d想買黎玩

藍井唔係唱NEXT ORDER主題曲咩,關偵探咩事

仲未有

上網睇過，如果行版係sony代理既話，正路唔會有舖頭偷跑，因為sony捉得嚴，曾經有舖頭偷雞，跟住就俾sony blacklist咗，唔再派貨俾佢

但係如果係其他代理既話，就無理咁多，就會有偷跑啦

樓上都有巴打提過，應該就係sony代理

有無巴打講下限定版大約幾錢到？

正價619

咁唯有乖乖等聽日

岩岩行完信和，乜都冇

仲諗住今日放假有得玩添

太天真了

信和地下 有日版
(睇fb知 ..不在現場)

睇怕港版要聽日

起碼六點後啦

Ps4限定7百幾

都估到喇,實炒

屌佢老尾又炒 咁我買普通算

買咗Digital等12點

+1

日版定價10300yen其實差不多

開始要接受中文GAME冇得偷跑

係喎
但係中文限定 建議零售價係 NTD 2,290 / HKD 619

最後係咩版送第一代？

ALL

600蚊

佢都600 外面會低過600

聽日可以買

繁體中文版獨家首批特典！「艾莉卡的托托」玩偶吊飾。

會唔會有呢個?

荃灣有冇貨....？

好似得日文

問咗其中一間game鋪
佢話中文版應該聽日先到貨
應該真係無得偷跑

d人而家咁猖狂，網上直播，d鋪頭點敢偷跑

又係一部分＂正日哥＂累曬其他人

Buygame2 條撚樣賣7百五都夠膽死

信和PSV限定日版賣到659

仲有三個鐘就玩到

訂左psv要聽日中午先拎…

點解要三個鐘?

日版DIGITAL?

上集玩ps4
想問psv畫面會唔會差好多？今次想用psv玩 方便d

呢隻game都唔係玩畫面架啦，RPG game始終要升下Lv，我覺得隨身一有時間就拎出黎玩點都好啲既

PSV 擺住係度掛機刷時間方便過ps4少少
利申買ps4

新人心思思想入坑
但係岩岩先買左nier

唔追特典既話,其實唔急玩
不過唔知佢送既第1集係用CODE定合埋做一隻GAME

隻game出係psv先架，唔洗驚

想問中文版係咪冇限定版？

買ps4 算 ,
psv 過氣主機 記憶卡又貴

有無人知聽日邊到有PS4限定賣

買普通版，唔畀人食炒價
少兩隻NX又唔會死既

重點係本野

yes個兩隻NX有無都無所謂

本野我諗唔多新圖，之前係中野Broadway都睇過唔少數碼物語系列既圖。
我自己覺得唔太特別， 如果要食炒價就不了。
原價都仲有考慮既空間既。

普通版幾錢

有

反正有部機喺度
學上面咁話，方便出街返工打

psv

唔知psn會賣幾錢

psv
畫面重好撚過隔離NS隻XB2 Handheld mode

Psv

NS

唔會吓嘩～

我都係買PSV
因為我無PS4
就算有都無乜時間喺屋企打機

訂咗限定版，唔知訂既駛唔駛食炒價呢

new game+
同new game 有無咩分別
唔記得左

想請問下預售拎個3隻究極體nx,有咩唔同？好似廢好多但才能又有成200。係咪唔洗升佢地？第一次玩 唔該

應該同上隻果隻著衫亞右獸一樣，收藏／起手用，係咪退化左就進唔返NX造型？

+係二周目，可以有返一週目既資料

記得問前問清楚有無

去買先

where

求地點

At mk

Rock only

今集有無墮天地獄獸爆裂形態

wow

有無巴打知旺角/黃金有中文版未

未開

如果有想返工前去買

晏d再睇 好想玩

有無巴打知可唔可以繼承第一集嘅save, 用返啲寵黎玩第二集?

只有得繼承圖監

特典 code 係放盒入面定另外俾張紙？

睇鋪頭
買親game間間鋪頭都唔同
有d攝入面 有d出面俾你

想問下點樣送上一集？
係裝左一隻game有得揀玩邊集定係兩集分開裝

要睇code係封死game入面 定本身分開wo

我尋晚裝完睇左入到game有得揀

希望今晚收工去買仲有得送啦

有d好奸
識拆出黎再包過隻game

佢送果d 可以係邊到拎

預約特典咪分開
早期特典咪入面
日版另計

188 暫時未有

琴晚12點玩左陣
暫時覺得同第一集冇咩分別
係同第一集同一個時空黎

白金大便獸

果陣原價買左ps4 下載版

都係等一排先 人中都未玩完

冇fix？又好似上集咁易刷？

白金大便獸再插軍師 USB

已經唔記得哂 成兩年前

輕鬆99lv

記錯
白金鼻涕獸

188門口，中文368

有限定嗎？ 有我鳩沖

唔多見

不過同第一集好似無分別咁既
好似重玩同一隻GAME咁

謝巴打 368幾抵屌

糾結緊開始理隻定勇者鬥惡龍11

上集玩日文無咁親切

上隻PSV玩中文

有無人知ps4限定邊到有？

似未到貨

報價，188暫時得門口有
368
已入手

中文係咪包埋第一集？

係掛，唔知

幾頁就問一次

好撚煩 打你就打啦

又引戰

今集啲數碼精靈有無壽命

無

有冇巴打係好景訂左限定

今日先出問多次好正常下化

買完要拎錢食飯

同第一集有無分別架
廢事玩同一隻

隻驚玩落幾過癮
好似有兩個故事咁
應該有排玩

一開波已經
戰鬥系統一樣
純粹劇情唔同
加左獸

最後我選擇中文係因為，我上次係玩日文，今次包埋上集叫做有得睇中文重玩上集

個故事同第一集同時間發生

同一時間線

上集已經係玩中文版
唔知值唔值得買呢

不願接受？？

智障要體諒下

唔係fans就唔值得
三百幾蚊買一個故事，你自己衡量

地點 場景都8成一樣

其實仲有新數碼精靈

實情又唔係加好多隻
費事佢地買到返去話伏

有金剛武神獸已值

係囉我見都係加幾隻超究極

反正啲人都係打爆就賣架la
咪當幾十蚊買dlc

係咪唔齊十鬥士

我驚金剛武神無貫穿技，進黎做垃圾

係咪盲㗎

Ps4限 邊到有

香港有冇隻吊飾送埋？

其實有冇講到今集d貫穿係唔係仲係咁弱智
搞到奧米加都廢過戰鬥暴龍獸

同第一集差唔多場景劇情既話唔多想買...
等睇師兄分享

其實都係最想要特定版啲野
如果買唔到 我都係等遲啲啲人放二手算

PS4中文版幾錢
中文係咪冇限定

睇上面
有

188要過海

唔該

第一代白帝已經係
PS4機能 點解唔整出招畫面再靚,多招數同齊哂咁多隻

講真依隻睇故事算

中文版都可以繼承上集save

但係我上集玩日文

聽日收工出去買算

買唔到限定版 普通版

有冇荃灣巴打去睇下？

睇圖鑑都叫多左80隻數碼獸

深水埗有冇中文版
收工去買

有得玩就由佢

有冇巴打去左信和睇有冇限定版 ？

岩岩做野去ssp 順便去一去福仁 680限定

都算貴貴地

有
利申依家係黃金

之前都無咁多人話想買限定架，做乜無端端依家個個都想買

繼承左save 都幾多野送

上集日文 今集轉玩中文 慘

上集中文版買到中伏版 爆唔到機去到爆機畫面整到成部機熄左
今次係唔係算係保番？

第一日認識...

之前冇諗過買限定
上個月有閒錢想訂限但係好多間都冇得訂了

係咪你部機問題

你個野壞左

無聽過咁既bug

請問特典啲code係唔係psv同ps4共通架?

應該唔通，但係入完之後可以cross save到其他平台

game舖話日版係共通，但係中文版唔知

舖頭打俾我話psv限定版派晒，但係可以俾套ps4既限定我，換咗入面隻game做vita版，但係問題係條code如果vita用唔到，咁我就會少咗一堆特典

你訂左架？

就係訂咗佢先肯幫我轉，walk in應該想買都好難買到
佢話psv俾人cut單，淨係夠派早訂嗰啲人

應該係共通

再次證明psv版真係冇人權

巴打係邊訂

但其實呢隻真係係psv到好玩啲

多謝你呀

咁我等陣就出去買啦
不過有樣野唔開心，就係要俾ps4限定個價，因為佢話佢黎貨本來係ps4版，貴一截
但係佢肯幫我咁做我覺得已經算唔錯，佢大可以同我講一聲派晒就唔俾我

好景

有我搵到巴哈有人都有呢個問題

你叫佢含撚啦
vita平過4
佢重換隻vita比你

我無ps4機嘛
我有問過佢平啲俾我得唔得架，不過佢話ps4來貨價貴啲，做唔到俾我
算啦，佢肯專登打黎問我，我已經覺得好好架啦

巴打換左隻普通版咪無哂D原聲配樂

數碼寶貝動畫歌曲版遊戲軟體：限定版的遊戲光碟／卡中共收錄 12 首膾炙人口的動畫經典曲目，可自行設定為遊戲配樂。

齊料$600入手，仲送到我樓下地鐵站

拎返錢屌佢老母啦

hkq普通版賣420 當人傻西 不了

估唔到psv版咁缺貨

隻game入面又有另一條code架?

普通版出188買喇，365炸

樓下間野仲未到貨

唔撚平你就要左隻限定版唔換game啦
貴過上面巴打講598就直接退訂啦
擺上黎同人換實有人肯加錢同你換

如果換唔到咁點算

你擔心幫你買psv版既冇人換仲好喇

同埋有另一個問題，我聽朝早就要飛，就算有人肯換，佢要等多一個禮拜我返番香港佢先有得玩

有冇psv版

有冇黃金/信和PS4 報價？

Psv 日限幾間都無返/未返
唔係為左繼承一早入左行限

我見觀廣仲有三份

咁大鑊，我轉頭出去睇下先

我都係…岩岩拎返訂

上集日版今集中文是咪冇得過save

早買貴60

冇得進冇得退

不過好正 可以聽住歌玩

中文限定邊到仲有
心急人上

Ok即去

出到去唔知仲有無呢

希望仲有 可唔可以講下邊間鋪 唔熟好景
唔該曬

應該有既 睇你買乜版

仲有冇見到psv普通版日版

見到而家d價，唔知之前嗰位話749係正價既點睇
訂左就好笑喇

買到再笑

如果日版749都唔過份既 過萬yen

絕非打手

好景其實好細

姐係

準備返屋企開箱

想問第一集係digitial code黎?
如果係code我驚二手會冇買一手算鳥
之前第一集果時玩日文睇唔明重玩多次中文都好
btw 呢期好多game要玩

行左圈好景 果間冇曬
迫住炒價去第間買

下

我買699
算 最緊要有得玩

貴咁多

699

聽佢地講係一碟兩隻game
收二手都得

買個教訓 下次訂驚

買數位了

數位冇限定
琴晚睇唔亂有

699咩版

一碟兩故事

中文限定

咁快

Ps4?

已經盡左力
都係趕唔到平限

Vita就見仲有 仲好平

姐係我遲少少去都收皮

依家仲有邊度有中文限定版呀？

可惜我係港島區入左 個邊反而較少 ps4炒貴左成舊水

成皇志係到都見到你

本田巴加油呀

睇故同打機都好重要

好景岩岩仲有57幾

痴線本野百七頁

中文限定
信和一樓電梯口
$559

想問下點解日版仲貴？

阿爾法獸 NX、紅蓮騎士獸 NX 係咪只係限定版特典先有？遊戲裏面劇情攞唔到？

準備開機打

信和電氣買到了
559

買到了，最後一隻

平

頂，我仲以為你係搵PSV版，你早啲講丫嘛，我俾我張單你嘛

可惜

用我張單買應該平一舊

信和同好景仲有冇ps4中限

冇計
算啦

唔買都買左 最重要玩得開心 錢財身外物 快樂無價

好景應該冇 信和有機會

電氣中文ps4普版幾錢？

最緊要都係J下歌
Butterfly

好撚正

有無巴打想598買PS4中文限定版

我有單，一個鐘之後會拎去退錢

雖然周街都有PS4限定版，不過我無問價錢，唔知有無炒起

限定比普通版多咗d咩？

歌 12隻動畫歌 由01-06

「《數碼寶貝物語 網路偵探 駭客追憶》中文限定版」一套。
※ 收錄以下內容：
-《數碼寶貝物語 網路偵探 駭客追憶》中文版 遊戲軟體（含 12 首可在遊戲內使用的電視動畫音樂）
-《數碼寶貝物語》畫冊
- 遊戲配樂原聲帶 CD
- 限定版專屬名片造型下載代碼卡（可取得 2 隻 NXEDGESTYLE 體型數碼寶貝）
- 特製 20 週年紀念外盒

你需要我張單嗎？

巴打係邊到退

好景呀，你依家喺邊？

5點半先收工 去信和會唔會買唔到中文限

有無巴打知黃金同福仁重有無p4中限/普同幾錢？

搭緊地鐵去油麻地
你大約幾時出到黎

黃金哈覺有中限

我喺旺角架啦，依家同人交收緊，喺好景下面等啦～

一開波就有一個軍師usb

telegram 聯絡?

等陣，我裝番先

有冇師兄知觀塘廣場咩價?

有無師兄係利寶買？

仲有100000 yen

有冇人報到信和PS4 普版幾錢？

利寶無限，前日問過

想問下有前作SAVE的話
只係多一個軍師USB同繼承圖鑑?

Zacky巴打幫到你係我既榮幸

點樣升個隊伍上限

多謝巴打

前作爆左機仲有其他道具送

會繼承埋獎章 去大叔度拎野

出發緊去mk睇，到時睇下好景定信和抵

一開波 用自己想用既 除非真係完全唔夠打
Btw希望個故仔好似上集咁正

挑戰自己，用特典嗰幾隻打到爆機

特典果堆野點拎？

試下都好 其他照練 但只係用特典

想問下，限定版遊戲入面聽歌果舊野係跟code定點？

才能點升

巴打 mk 仲有冇ps4限定

咁貴

喜利要398

信和有間899
好景有間619

不停進化退化

899，死炒狗

邊間

899 中定日？炒狗唔係咁撚過分嗎

有啲舖頭話未返限定，即係可能遲啲仲有機會，不過價錢就真係嗰知啦

食屎啦賣800
600可接受，700已經不了

可能佢地睇下炒唔炒得起先再賣

墮天地獄獸BM型到

好景一上電梯 轉左

650左右比你食少少都仲可以 over700個啲仆街啦

我岩岩問哂都無 大鋪對面？

可以接受啦

近樓梯個邊個間大鋪呀 對面有2間細鋪定咁快賣晒？
佢玻璃櫃放住貼埋價錢619

同暴龍機炒狗一樣咁仆街

係啊 我直接問都無

咁可能賣晒 我行完信和見899 即狗衝好景買

利寶 $398 - 418
喜利 $398
兩間都無限定版，大西北朋友請留意

899可能都俾人掃咗啦，問晒全部都無

有無人去金雞問？

有冇ssp 報價

黃金普中340

無限定？

信和/好景普通中文版幾多？

周街都無限定 早知訂game

$388-$390

無曬喇，信和好景都無

3點左右問過 福仁G點 中限ps4 680
不過咁耐唔知賣晒未啦

早知拎多日sick leave

謝巴打

想再問下寵無才能係咪廢？唔該曬

無架啦，周圍都派好少貨，PSV版得十隻左右，PS4版俾盡三十隻

真正限量版

邊度仲有限定賣

係咪188有，而家去

進退化可加才能

啱啱去完好景,冇晒限定,依家可以去邊

限定無哂

但係咪如果愈高愈勁？最好升高d先進化？

跟上集嘅話早期刷得越早刷越好，當然後期齊軍師usb就已經冇乜所謂

上面我有講過邊度仲有機會，不過唔知要等幾耐

信和問晒，一間都無

好彩早買 如果唔係真係無或者食炒價
估唔到真係限定

Btw炒家仆街死

見到有個傻仔899 買左信和盒限定

而家放工買係咪無可能搵到限定

福仁680中文限定p4

應該仲有

而家衝去搏下

估唔到仲有 我三點去問已經話好少貨

才能決定隻數瑪獸能力高低
某d進化要限定你幾多友情同才能

真係有，啱啱買咗

邊間炒得咁過分

我都估唔到 .
個價唔算過份

thx bro

好貴
好景598 only

兩點幾三點就有啲貴 但依家就要9衝

好景邊間 你幾點買

依家重有先得架

福仁680 地下果間？

有無人知荃灣有無

好彩中午鳩衝去買左先😂

上層，啱啱先買完

依家有冇呀

而家衝過去 希望有

有普版

觀廣 中限538 算唔算平？

ps4無貨 買咗vita限定
反正上一代都係喺vita玩

官價618 炒899 你快手啦

Psv黎 得返兩盒 手足買就快啦

睇黎都係買普版算 估唔到限定咁少貨

想買普通版算

信和1樓開我1188

價唔太過分就好買啦
再遲少少想搵都難呀

巴打可唔可以幫手買盒 我仲返緊工

炒狗食屎啦 唔買都唔益佢

咁我去埋福仁，冇就算了

當然,頭也不回走咗

炒到買到3盒普

其實買限定版係咪為咗阿爾法獸 NX 同紅蓮騎士獸 NX
CD 畫冊我唔使要

我去到得vita 照啃

唔好俾班炒狗得逞

觀廣 psvita版 中限538 得返兩盒要買就快

巴打,ps4版仲有冇?

寧願等二三日收二手

我冇問 不過佢椅頭得返3盒 我就狗沖左1盒

福仁買左680重有 要就打電話去留

10分鐘前買 仲有10盒內
不過佢話已經有客打黎留左 要買既快手

銅鑼灣hmv仲有幾盒 619

點解會咁搶手

真 限定

聽講日本個邊都炒緊

我買598 食炒了

而家直求無貨

咁快貴左 ？？

今日點幾灣仔買

嚇親

旺中2樓之前話會翻2盒貨比我留咗一盒,終於等到入咗手,$598

打左電話留

買普版算

下？
咁可以買返普通，果2隻真係起手用

咁善心既店好難有
介紹下好喎

唔會再幫襯黃金信和班炒狗買game

估唔到隔咗幾個鐘都未有人買

我反而估唔到hmv會有

炒到離晒譜既舖頭就開名啦，要抵制佢地

始終唔算熱門區

屯門利寶藍店無哂特典版了

荃灣幾間都無

喜利
ps4 限定沒晒, 普通版 398
psv 平50蚊

有公仔送

轉個頭落去，間hmv都無哂了

低估左佢咁少貨

繼承正

普通都有？

人多好辦事掛

same
上面位巴打講嘅兩盒限定都賣曬

呢個係限同普都有

開始玩，真係一碟包埋前作，隻舊碟放得

你覺得而家仲放到咩

我有盒全新PSV版限定呀，有無炒狗舖頭想收黎炒
二千五俾你

一碟包埋咁D人買今集咪得

放俾二手驚舖應該放到廿蚊既

今次320隻圖鑑 多左幾多？

玩過前作
買咗未玩，好想快D考完試

當儲碟算啦
100都未必有人收

聽日唔使返工 打通宵

聖誕除夕不愁寂寞了

福仁680入手
見仲有4-5盒左右

賤賣100蚊有人收既

早一個月仲有人230收左

8 點收到，實冇啦

巴打試下打去留啦

圖鑑承繼到，正

修女獸黑 有加exp

今集主角終於有配音識講野

仲有2-3盒 可以博下

一開始個$100000已經係咁扭蛋

幾時有得拎十萬

繼承

中日不共融

我繼承咗，得軍師usb同上集啲人物名道具

返中野有種懷念感覺

想問上集我無齊獎牌 我係唔係要打返上集扭蛋先扭到

今集d機應該夠你扭齊

要自己去商店賣

優 係男定女
似男 但講啲野咁hehe

仲諗緊買唔買好
好似冇咩太多新元素
個戰鬥系統又唔算特別好玩

唔係有微波㗎咩

我都覺好似女，男主同佢講d野勁曖昧。但由細識到大都唔知係男定女咩？

想問下個code係咪要揀玩第二集先用到?
之前未玩過第一集想玩完第一集先

原來艾莉卡好似幾正

冇一個係差既

優 ？

觀廣last2
買完剩1

微波呢

男的也好

咁多人想買限定版 係為左兩隻nx定歌 定係其他？

為左回憶

回憶

本野

算啦 1-5 cd 合集我之前已經買左
買普版過下手癮算

我想知我之前del game騰空間,咁save 有冇del到?我仲繼唔繼承到？

Hkq賣600 限定
估唔到佢都幾平

原來隻公仔係keybroad

有人淨係想要個dlc既話 其他野可以放曬比我wo

預訂左先有？

如果我係隻game完左第一集(之前無買)，第二集係咪可以用返第一集啲數碼暴龍？

學我係日本買大撚把貨

應該唔得

今集有冇女鬼

一開波幾隻至尊究極體玩黎有咩意思

隨緣啦 買唔到冇計
或都佢會係dlc 再出返呢

反而我想知我之前未爆機 我係咪應該爆左一集先好用新碟繼承

得番普通版

d NX入完code去邊拎

我都未,但我直接開始第二故事

今次係咪撞晒車
中晒語言藝術
好似要有上集save先可以開第一集
bandie真係

上集悠子正過今集艾莉卡

無野
自膠睇錯

各位，點解我買時無公仔送架

叫左要問清楚

有無人識

kowloon

就係188門口，佢話無

好多仆街舖頭會扣起依類特典...

見住佢好多 依間不嬲睇人恰

進化聽brave heart

會唔會送小隻軍師usb架

唔係要自己進咩

我膠左，唔該晒巴打

我無訂呀
琴日先問佢限定版仲有無貨，佢話有
跟手約左今日交收（交收個位妹妹仔仲幾可愛 ）

基地企喺出面個女人，同佢講野

屌。我講到明唔係仲有舊野送架咩，佢指住個盒封面話包灑喺入面

188門口間嘢就咪撚去啦，標價又成日標高，態度又閪

oh 得左！

無計，我嗰時去得佢一間有。唔想再行多轉

btw其實隻公仔係咩黎？匙扣？

之前Bloodborne限定都扣起左我把鎚刀

不過你開頭拎唔灑啲寵。唔夠cost

匙扣，冇乜用嘅，不過人地個個有佢扣起就會唔gur

我不嬲上二樓金源，藍店或四眼仔度買game, 最多都係落一樓同coffee爸媽買。今次第一次喺佢度買真係，不了。我決定幫佢好好宣傳

我買左限定版，點睇隻碟分唔出咩歌曲版

建議重玩定繼承save？定繼左都要爆機後先拎返d寵
唔想一黎咁多寵住

老老豆豆唔怕開名，造福人群

就咁買無歌 開機睇隻game名應該無20週年
其實佢個紀念外盒入面隻game同一般賣係一模一樣 只係入面多張卡片 幾驚佢出廠果時入錯

講左。
188門口嗰間

上面都有師兄之前中過招

下 有公仔送架
我好景買都冇

又有pk店出現

屌佢老母
食炒仲要冇公仔

無公仔買日定中

好撚嬲 我係好景電梯左邊行入去一陣之後
角落頭果間買

中

中文版會唔會包埋第一集

咁撚過份 隻公仔都唔會有人就咁買 留黎做乜

包 new game有得簡玩舊果集定新呢集

Thx 等買二手

食炒我都算
公仔都唔比我
我比錢都係想齊野姐
最衰我唔記得間鋪咩名

你地盒有冇貼label話送實體特典？

會貼label？冇留意

公仔係中文限定特典
我係日本買都冇送

你開圖mode啦

係 所以驚佢地誤會
買中都無永久black list啦

係中野見到第一集主角行過

睇黎真係冇屈錯佢

係188 2樓轉左 左面果間買 有送公仔

普/限碟真係有分別

普通版係咪無入面張code?

限定版都有貼果張Label
你地買果間鋪真係特登搣走左

未得閒買 但好彩上黎望一望 唔係俾人抽走左隻公仔都唔知
本身以為限定版先會送

點樣招募d 數碼精靈

打多幾次之後去實驗室孵化

如果買普通ver ps4應該幾錢合理？

398

Nx邊到拎 係唔係要打到有啲位先拎到

聽日考完試買 唔該曬巴打

出左網吧左邊個女人

未玩過第一集既人
會唔會玩完第一集先再玩第二集
定直接玩第二集?

賣限定版(未拆)連所有特典
有單,今日買。
$600
因為買完返屋企發現唔見左部PSV
有興趣既留TG

係好景買完走果下比個店員叫停話比漏左隻公仔

真係算係咁，之前唔記得訂，琴日先問佢，訂都唔使落，$600，今日送到公司樓下地鐵站，唔使等到放工先出去買食炒價，但點解同我交收嗰個係男

有人仲要899買

今日388買左

this?

想問下中文限定版市面上難唔難買到?

點解我用咗上集爆機save都繼承唔到ge?

[

真係太好 一買game番黎玩半個鐘就可以爆番機 爆機繼承多呢2個

有前作save 好似多條軍師

tg：heronyx

有無人計過第一集劇情可以玩幾耐

而家應該超難買，就算有都炒價。
如果要建議等多陣買2手。

有冇用New Game？

最快都十幾個鐘啦

啫係要第一集爆左機先好繼承？

佢咪同你講左 要玩新劇情就用new game
繼續嘅重點只係一開波就有一隻軍神usb

我就係要隻usb嘛

再出去出面街

岩岩重新開game先見到

係咪應該揀 New Game，而唔係 New Game +？

自定效音好正

淘大買普通版
一比錢就叫我唔好走住
話有公仔
條友話已經有幾個師兄比完錢拎game急急腳走，叫都叫唔切

十幾個鐘爆唔爆到呀

利申 : 玩乜game都慢過人

係 揀NEW GAME就得

嘩屌，好彩各位巴打叫我唔好去拎ps4限定版，換咗入面隻game做普通vita版

原來全部code都喺晒隻game個盒入面，差啲就中伏

btw，我唔會怪個店員，因為佢都唔知啲特典係點放，佢只係出於好心唔想我買唔到限定

想知道今集貫穿有冇改先去買
獸就n咁多隻，但用黎用去根本只係個幾隻有貫穿既會用

限定版真係好正，賣兩舊水都抵。本art book好靚，仲要係中文(雖然台譯)，之前想買另一本20週年公式資料集，但因為得日文無中文所以放棄，今次呢本補返數。

提提大家撳正方可以行快d

唔睇劇情係咁飛住打都難
仲要升LV練才能 友情

第1集PSV爆機 新呢隻玩PS4 繼唔繼承到

中伏 唔記得左自己係日psn

唔記我自己係日服
買左中文限定版

有冇人要？ 只係開左盒
Cdoe 未用，$560
有興趣留TG

Psv 版

點轉歌

重登都唔見女人

選項>自訂音效

有無好心巴打幫買vita限定，聽日收8點

前作日版爆機save係咪唔可以繼承過去今代中文版?? (Psv同ps4都係同一個psn)

可以再見返杏子姐真係太好喇

依家街外唔知仲有邊間舖有得買

睇其他巴打講，唔共通

第一集同第二集有咩分別

飲返杯特制咖啡先啦

記得進隻修女獸黑

用第一集進左墮天地獄獸BM
又貫穿又吸血

主角唔同
故事角度唔同
輕微調整過戰鬥系統
加左少量Digimon

緊係玩返第一集先

屌，限定唔普通真係兩隻game黎
有得自定唔同戰鬥用咩BGM正好撚多
進化又有 Brave heart

連退化都有得set

唔同程度既戰鬥又可以set唔同歌

姐係無分別

自己睇gameplay決定喇

故事唔同都叫無分別

呢隻遊戲劇情先係重點
點會冇分別

Mgs4同mgs5有咩分別
冇，大家都係潛行game

無雙系列笑而不語

懷疑全港都冇晒限定版 就算有都炒到超高

琴日唔得閒買,玩撚完

Me2

屯門345

聽日買

WE同FIFA每集都係加新角色同轉版面之嘛

有改engine 嫁

同男 我都係無訂經佢買6舊，限中係平過出面
普中就貴幾十蚊

良心game shop d人自己唔拎就算9數
但扣起唔送真係好仆街

今次限堅係高汁

集集pokemon都一9樣，咪撚玩。
套套Fate都係聖盃戰爭，咪撚睇。

仲有孖車

10個鐘爆到機

有冇咁快 淨係軍師usb都有排刷

屯門邊間

果個唔係開進化路線咩？

咁我明了 以為直接拎

女惡魔獸 加隻白金大便獸/白金鼻涕獸 打4隻豆豆 超快升

比你咁講一講 即刻想買限

但好驚冇哂psv限

Yes 一返到網吧又起歌
Btw有one vision就好

諗下打大Boss時播butterfly
普通版既Bgm完全唔熱血

日版code用唔用到係中文版到

??? 邊個大叔???

緊係唔得啦

跟主線任升

獎牌大叔?

係
可以重攞一次獎牌獎勵

今晚試

中野四樓

準備開波
如果送埋ps4主題就好
岩岩轉返上集主題配合下

仲用緊上集主題

繼承上集爆機save係咪係第2集撳new game+

我撳new game+變左玩第一集

今集有返上集限定 黑亞古同黑加布

好似連追加任都有~

上集追加任只係提早當特典比你
之後更新都有送哂

有冇巴打知觀廣仲有冇PS4限

唔記得上集玩psv 版 訂錯ps4限

應該所有地方都冇
一係過幾日等2手，一係買亞普，勿支持炒價

上集玩日文 好想要黑古

係咪new game+
重新過一次第一集先可以繼承爆機save

導左第一集save後, new game 揀左邊開局就可以繼承

有冇巴打知今集才能上限幾多

暴龍獸係咪冇左招雙倍攻？

如果有得唔停咁播同一首就好
成日想聽落去 但又要轉場 重新再聽

ps4實體限定賣緊幾錢?
仲諗住同個朋友share 但ps store好似無限定賣

好似可以cross save

我部psv已經賣咗好耐 個save已經唔知去咗邊

舊作日版psv 轉唔轉到今集中文版ps4?

上集買左psv中文版
今次買ps4版係唔係抵玩d

畫面會靚d 反正cross save買ps4 囉

軍師usb 係咪要5 級農場先可以刷

優係男架

有冇巴打知信和仲有冇ps4中文限定版？？

利申：打算食炒價

?

但成日面紅

lm

有無巴打係新玩家

無啦 899果盒都比人食左啦

我啱啱睇番，上集玩咁84個鐘先爆機

1088果盒呢

我上集好似17個鐘
不過之後係咁玩，玩到2百幾個鐘

上集玩 Vita中文版
係咪都可以過save？

想問下數碼暴龍農場點加獸

聽講有d鋪未到貨，可以搏下既

即係要細鋪？可以俾一俾指路明燈？

我第一隻game拎白金獎盃

我上集好似玩左30幾個鐘先爆機 打埋DLC果d

嗰盒係1188

一旦有usb+白金鼻涕就入直路

修女獸黑點進出黎

cls... 邊間咁仆街....

聽講咋，你要一間間問
仲有hmv好似都有賣，你可以去銅鑼灣個間睇下仲有無

我咁樣進
水母獸>指爪獸>黑修女

1188開名啦

上面有講過呀，信和1樓

特典送個3隻 才能200

打去問下先lo

有得聽住brave heart黎進化真係好正

卡左飛龍獸個任 唔知做緊咩

剛好可以做聖誕禮物

應該係去LV2打個防火牆?
第一次去打唔夠打死左,無SAVE到死左又要睇過第3章D劇情
第2次接第2個任無啦啦彈game,又要睇同玩多次第3章開頭

真係要勤啲save

特典係邊到攞

新仔岩入手 應該一開波玩個2集邊一集先 同有咩要注意

3vs3陣地戰都幾過癮

有冇巴打知火神獸同戰狼獸用邊隻升

已經下架

Yes 都叫新野 幾好玩

點解我隻指爪獸冇得進修女獸

有無快到咁.....

Bingo~

要有特典開左進化條件
第2章就可以進化

Sorry that the product is off the shelf

要先上德古獸

講漏左德古獸

特典問佢拎

吓？！
我上集每隻都進咗暴龍獸拎技先再進其他野架

要有裝甲先升到
唔知點先有

今集會唔會每個chapter都有嗰個星星頭人送珍貴道具嫁?唔想miss但又未有攻略

舊作日版psv個save轉唔轉到今集中文版ps4度?
玩咗200個鐘,進哂所有究極體

不

我估同上次烈炎獸咁？

唔係呀嘛
砍掉重練
D軍師usb刷咗好耐

我都係重練啦

唔重練有咩好玩

咁PSV中文去返今集PS4中文又得唔得？

岩岩搵到亞古同加布可以進
2邊完全唔關事我接受唔到咁樣進

頂, 訂左都比佢取消左訂單退錢

Is ok cross save

me2 hmv

屌，我都俾佢退左

呢個網有今集新增ge數碼精靈圖鑑

有真紅蓮,墮天地獄獸,金鋼武神獸

佢地究極體都係暴龍同加魯魯

原來好多舊獸第一集都無

買左限定嘅巴打
換BGM係code定係隻game有得轉？

隻game有得轉

葵芳間game paradise好似仲有 $598 ps4版不過

咁即係限定隻game 碟有唔同？

yes

好，咁我遲下收隻限定game碟啦😞😞

有冇人見過日限 幾錢

如果未玩過直接玩第二集會唔會無咁好

佢包埋前作

仲有邊到有冇炒既中限

佢意思應該係一黎就簡駭客追憶開波

我買錯左psv 中限

想知邊度有psv 日限

係啊

好難有啦，祝你買到

我都係等有人放限定版game碟算
本身都只係想玩嗰陣有TV版d BGM聽下

唔好食炒，大家等2手好過

心急人

普通版應該好快跌
係限定炒得下啫

我都想問 應該由邊集開始玩先

個人覺得新手玩第一集先會好啲

信和一樓有1188炒價食

想問今集食屎係唔係都咁勁

究極體要好高才能
點升才能

瘋狂進化退化

今集有加快跑真好

pokemon ge加速鞋

有冇人今集刷到軍師usb？

頭先拆左半個鐘未有

*刷

慢慢啦，前期唔洗特登刷，刷黎都曬時間

後期開晒上限，3隻白金大便配9隻軍師usb打正選，後面擺6隻想升ge，求其打一場都升2,30lv啦

最緊要執齊開容量d料

想八下，繼承save係得一隻軍師USB咁大把？

繼承埋D獎章，獎勵可以重攞。

附近間game鋪執左買唔到

買到？